我地今日區選大勝係有血有淚，唔好忘記一班義士＆手足

我地死左一班手足，另外比人拉左四千多個義士，先可以換黎香港人嘅覺醒

無論過左幾多年都好，唔好忘記今次運動，我地黎緊重有排行，無論係國際層面同埋社會運動公民抗命嘅層面，我地要堅持落去。

另外唔好唔記得一班現時poly 同埋被捕嘅手足，佢地亦都需要我地長遠嘅支持

記住依家唔好有開心嘅感覺，我地重未贏，當我見到周同學＆彥林妹妹張相，我不經不覺流左眼淚，依個用血換返黎嘅民主選舉，希望唔好喺我地嘅子子孫孫世代再出現

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人 加油
香港人 報仇

無前線手足半年嚟嘅努力就無今日